kai 仔望遠黎講

想問下kai仔係咪無可能做到 原生kb 個隻3d touch 選字咁爽
硬係差少少咁